香港邊度買Gitzo Tripod平？

近排想入手套Gitzo Tripod Kit,
除左Dcfever同天祥
仲有邊度有保障同平？

有冇Gitzo撚

之前買1545t, 格過幾間，行貨最平係cxm2
水貨唔知

唔該巴打
想問下1545買左幾錢？